裝修+鶳原則：黃藍是政見 黑白是良知

眼見立左禁蒙面法之後

呢幾日大家裝修既行動越黎越大範圍 越黎越多目標
所有寫住中國兩個字既就去拆鳩佢 乜鳩中移動 中國銀行

所有美心旗下鋪頭都比人拆曬咁濟 雖然我都覺 真係好爽

但其實國際間係好難追到我地每一步既發展
只會覺得我地開始失控 周街打爛野 唔會明白我地每一件事既原因

所以！我地一定要控制下我地既行動

我覺得 所有福建幫既鋪頭 係絕對應該裝修
因為法律已經幫唔到我地懲治呢班黑社會

但美心同其他中資企業 真係冇必要搞到咁盡
我地只要日常生活罷買罷食罷用 一樣對佢地好大影響

記住民主自由既社會 係可以容納不同意見
我地對持相反政見既人係絕對唔可以用咁激既方式黎表達

而私了方面 今日車到個女仔斷腳既的士狗
下次一撚定要打斷佢手手腳腳
所有先郁手既人 一概用同等武力 以武抗暴

但影大頭 或者d阿叔係到清連儂牆個d真係咪撚再郁手
一野搶佢電話掉落地 搞掂
成日係新聞見血其實觀感唔太好 尤其對方冇出過手

謹記
黃藍是政見 我地追求既理想社會 必須容納到唔同聲音
黑白是良知 所有法律幫唔到我地解決既問題 我地唯有自己去爭取

最後希望比的士撞到個女仔早日康復

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 人不犯我我不犯人
唔好因爲自己輸

推

裝修方法都有好多種
想畫面和諧d
360 狗鐵都可以水魔法
濕撚哂做唔到生意之餘又可以防止小偷

富臨可以水蟲並用